香港賴以成功之道是什麼？

香港以《美國-香港政策法》賦予的獨特地位成為國際經濟、貿易、財經中心，成績有目共睹，亦得來不易。

美國海軍維護太平洋印度洋航行安全，香港海軍零成本，專心做轉口貿易即可。

聯繫匯率制度確保香港幣值穩定，有利營商。

與英法高相容性的普通法制度。

工時長，人工平，人口密度高

仲有免費ot 唔洗錢

支那仆街

英國佬

口甜舌滑

一個樓盤400呎都可以叫豪宅

炒賣投機 經濟起飛

美國比既特權

驚到自己都口齒不清 香港發跡同美國關係法有乜關係

之前有英軍，唔係零成本

大北列顛及北愛爾蘭聯合王國

幸運成份居多

係獅子山精神啊，你老母

係嘅香港就無窮人啦契弟